點樣先知自己算唔算靚仔

我自問個樣中上(幾靚仔)
但從來都無人讚過我個樣
我諗係啲人怕醜？
啲女見到我都唔敢同我講野
我都想知自己係咪真係靚仔

圖呢？

好過佢哋就得

難啲好唔過喎

我啲fd話我似周杰倫
姐係點

比男仔讚過靚仔又係咪等於靚仔

我都想知

我覺得自己有少少似謝霆峰

似東尼大木

可惜身高唔過170

周杰倫好撚樣衰喎

無相你話靚過吉澤亮都得㗎啦

冇圖點討論

你同佢都幾似

我都有戴眼鏡 不過我靚仔啲囉！

文字討論

圖呢

10

問得姐係醜樣

有幾個唔錯呀

你得閒去現時點個d 睇下啦

屌你老母逼我手動呼吸

矮仔

我靚仔就夠啦
王祖藍都食到李亞男啦！

中上男神???

9

通常讚我靚仔既都係男仔 係咪轉gay會有多啲市場？

其實比人個feel最重要
例如言談 着衫 品味 ig個profile
樣呢啲野只要唔係好柒就ok

點樣先知自己算唔算靚女

你一定係柒頭

ig個profile 要點整

係

靚女主動約你出街

Sorry ching我係想講板面
姐係你po乜相打乜caption
比人感覺kam 毒 定係有啲over咗

可能係佢地怕醜姐

如果你係靚仔既話，你又洗乜係到問人
(邏輯學)

我icon係動漫人物
Post親相都係啲figure
啲女會唔會覺得我有自己興趣好charm？

我想double confirm

er.....冇興趣

利申: 絲

冇圖點 confim ?

我都對你無興趣
利申：靚仔

你幻想下啦

你形容下自己五官

你問得即係唔靚仔啦

我諗大部分女仔都喜out going少少既男仔
陽光啲 charm d但又唔好咁yo
Caption有內涵 多frd子
咁就幾好啦

睇嚟樓主都係 7 頭毒撚
不過唔緊要 我都係

同你格劍

你係靚仔自己會知
上嚟問得即係唔係

鍾意係ig欣賞靚女 啲女會唔會覺得我有自己嗜好好charm？

單眼皮(同啲韓仔一樣)
戴眼鏡(有文青feel)
個鼻同個嘴正正常常
好多fd話我似周杰倫
但我就覺得自己似謝霆峰
身高16X 四捨五入都有170
每日都一定要gel頭

人地點知你欣賞靚女？

我好有內涵

我試過比日本妹讚超イケメン

我鍾意靚女

我知道自己係

好charm

靚仔有撚用咩 你試下叫條靚仔出去見女就問人可唔可以做女朋友 睇下有幾多條女收受 根本全部連登仔都俾人用靚仔就一定溝到女偏見影響 溝女根本就性格最緊要

利申 身邊有三個靚仔毒撚frd全部a0

呢個字唔係用嚟形容我

屌你老味真多膠

講真靚仔一定唔會問呢d問題
一係就一直都知自己靚仔
一係就完全無介意過

即係話你條女係雞 三萬蚊過夜

姐係咁？

樓主好型

保證靚仔嚟，我見過樓主

打出嚟啲字

殘廢

你咁講 有眼耳口鼻嘅都叫靚仔啦

Follow 左好多靚女囉

你問得依個問題
就算係靚仔都一定係弱智

身高唔代表一切

靚仔的話好容易FEEL到身邊D姐姐級對自己特別好
D女又怕怕醜醜咁
樣衰既 身邊女人好易唔妥你

我都follow咗好多靚女
我有自己興趣同嗜好 好有內涵

我著女裝好好睇

扶他 ok?

多謝你

相？

毒撚

妹妹級呢？
不過我身邊啲女多數都無咩點理我
唔知係咪怕醜

我唔係

可唔可以介紹
大家同病相憐

姐係7囉 你無佢既才華只係個7頭

姐係樣衰囉 接受現實啦 怕醜

你都係想我哋呢啲樣衰嘅妒忌你啫

利申：彼岸島個吸血鬼隊長咁嘅樣

樓主真係好靚仔呀

我有佢個樣

求其係街錫個女仔一啖
你就會知答案了

無可能

想問大家點定義正常樣同中上樣
中上樣同上上樣嘅差別係啲咩

冇女

聽日試下

我都想知
會唔會其實我係上上樣但自己唔覺？

依加無 但係將來會有

Ching做咩

你覺得你靚仔d定毒步巴靚仔d

由細到大都俾人讚靚仔
同年 細啲 中老年都有
聽到厭晒 有時聽到靚仔都唔知應咩

我由細到大都俾人讚靚仔 但係身高160..

我

氹下你咋

升中學未？
你仲有得高

出街留意下有無女仔望你咪知，如果有時行過一對情侶，個男仔同佢條女講又𥄫仔咁應該都型或靚仔

才華嗰方面呢

我有bo

通常係條仔𥄫我

咁你嘅性取向係咩

中五
利申：有女朋友 仲要幾靚

我諗不相伯仲
我靚仔啲 所以我贏

愛一個人應該愛佢全部
無分性別

我瞓啦 早抖

咁...算啦，我唔想傷害你

你話有咪得

樓主你好靚仔 不如我地

我都同過一個fd講佢似周杰倫
佢: 但係佢好樣衰喎
我:

靚仔唔洗問 自然會知道

俾gay佬讚靚仔？

要咁問即係唔靚仔

搭單問埋 朋友話我似愛回家個安仔 咁算點？

樣衰

你係有自信就唔會喺度問啦

我成日比食堂啲阿姐讚我靚仔

？

成日落街市買餸都比阿姨話我靚仔

去街市行一轉

此po已完

第一步係擺你認為最好既相上tinder
睇下自己通常同邊類人match
第二步係約出街
呢一點最真實
約完冇下次就明顯樣出事
因為九成九人都係睇樣先

有帶眼鏡又點似chef lemon 呀

有無拍過拖 有就等於曾經有人覺得你靚仔，無就自我反省一下

媽媽婆婆級又點計

如果真係靚仔 真係會比唔會女讚過wo 而你從來都無 就咪撚ff la

通常ig會有女主動inbox
就算好內向 係群體既存在感都好高
主動ig inbox 女仔都會比人秒回
生活中 會有人讚你

就呢幾樣 如果你一樣都無就咪ff

其實冇人讚一定唔係靚仔啦

馬云都咁有錢都仲係柒頭，我寧願要洗米華個package

靚仔就算唔出聲都總有人撩傾計
如果你唔出聲又冇人搵你講野就算啦

你開得呢個post已經 = 唔係

你係既已經去左屌女唔洗係到鳩up

見你咁問法
應該覺得自己係中上
又未係好靚仔
咁都問得出都知你自戀
再減返D分

你應該係路人級數

問小朋友啦 6-10歲 佢地話靚仔說一定有中上樣

咁我係靚仔嘅周杰倫

唔知係咪gay佬但成日借啲椅摸我